個個都話走 我地抗爭唔係為咗r移民機會架

屌 個個都諗住走
聽埋聽埋 又話走係人之常情
又話唔係對唔住手足
三句唔埋兩句都諗住點走

好撚谷氣

香港無撚得救，早走早著！

香港人重要定係香港島重要？

有抗爭意志既留吧
無既留係度都係食花生

係受過傷嘅人需要離開暫避
無出過事嘅人忍氣吞聲其實仲生存到

成功攬炒了。但如何保存實力以求光復呢？請參考波蘭歷史。

我相熟嘅無一個想走，樓主咁唔好彩識親啲都係移民撚？

我睇返對上一次移民潮
當年好多人都驚共產黨而走
之後撈唔掂先回流

我覺得依家走果啲
到佢地係外國撈唔掂都一樣會返黎
咁移民黎做乜

咁當然 俾狗告緊果啲要走就緊係走啦

咁又唔係全部都走
不過聽得多就好失望

又係你呀pr撚樣

果時香港還有：
1. 50 年不變，港人治港，高度自治
2. 中國改革開放，經濟爆發性增加
3. 所以仲有景，有景咪回流

現在：
1. 以上全部都無哂
2. 美國制裁

其實無話對錯嘅，有啲人真係睇到淡先會咁諗，我相信真係愛香港嘅人都唔希望真係想離鄉別井，但咁大個國安法壓落黎真係會令到唔少人動搖嘅

唔走就笨

唔走正ON9

根本移民係for手足only

想走個班人反送中之前已經諗緊啦

唔去過點知撈唔撈得掂啫
撈唔掂先返嚟，咪即係撈得掂嘅會留低
同埋上一代走嗰啲人好多都英文唔好，去到做唔到咩工
而家走嗰啲反而好多都高學歷有啲錢，去到唔會連電視都剩係睇返TBB

點先算手足？

你要諗人之常情
唔係香港人特別仆街
香港人亦唔係特別高尚

聽日去投票，加入名冊

1st priority咪高危嗰堆囉

唔高危就冇資格走?

咁就唔係1st priority啦, 亦都唔好覺得自己係1st priority啦
唔係無資格, 排下隊先啦

bno唔使排隊架喎

對上一次移民潮都未有香港民族形成，612721831101，苦難民族係永遠唔會忘記呢堆數字！仲有幾十個人名，永遠都唔會原諒黑警。呢股仇恨令大家會堅持，到時清算港共。
點解你要睇死手足呢？定你覺得香港人咁易原諒港共？